蓬佩奧: 特朗普將在G20峰會向習近平提出對近日香港示威活動的關注及問題

好波!!!

維尼:冇,個地方官自作主將,我會搵人教訓佢

Trump to raise Hong Kong protests with Xi at G20: Pompeo

等睇維尼講癈話

秦城監獄有位子預留比林鄭

其實點解一定要等到G20而唔係撥個輪同佢講

明落鳩你面 吹咩

小學雞：仆街又要比老師鬧

習總咪又係回侵侵勿干涉支國內政

推！

好 去撚到G20 個個星期日都遊行

打下飛機好 美國幫唔到d乜

o rly?
聽住先啦

"We see what's happening, what's unfolding in Hong Kong. We are watching the people of Hong Kong speak about the things they value," Pompeo added.

美國佬一直mon住呢個禮拜香港點
仲知道我地想要d咩

咁講真，對trump黎講，香港既輸根本無迫切性，純粹又拎d野大尻習種

等佢忐忑下

習總最煩係蔡英文民望上升
本來韓國如, 敦台銘上到台就有機收返台灣
而家比林鄭攪一攪, 10年8載都冇可能

當住全球落習總面

撚狗要多D人睇先過癮

錯過左2020就冇
d老野又少左

武統 從來都冇呢個選項
出親就即時亡黨

林鄭係台獨之母